高登仔：話人哋ptgf嗰個真係賤，正常人都做唔出手

連燈仔是非一般的正常人